<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tmx SYSTEM "tmx14.dtd">
<tmx version="1.4">
  <header creationtool="OmegaT" o-tmf="OmegaT TMX" adminlang="EN-US" datatype="plaintext" creationtoolversion="4.1.5_4_10550" segtype="sentence" srclang="EN-US"/>
  <body>
<!-- Default translations -->
<!-- Alternative translations -->
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\noindent</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.8em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>1.\quad  Similar to file download, multiple virtual connections (tunnels) are established with each peer, and the estimated transmission speed $V_{conn}$ is calculated per virtual connection.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T112519Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T112519Z">
        <seg>1.\quad  Аналогично скачиванию файлов, с каждым пиром устанавливается несколько виртуальных соединений (туннелей) и оценивается скорость передачи $V_{conn}$ на каждое виртуальное соединение.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\noindent</prop>
      <prop type="next">UDP based protocols such as KCP or UDT\cite{article13} are attempted first to make the connection.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>1.\quad Multiple virtual connections (Tunnels) are established between the user and each peer with the resources, to improve transmission efficiency.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T094717Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T094516Z">
        <seg>1.\quad Для увеличения эффективности передачи, между пользователем и каждым пиром, обладающим нужными данными, устанавливаются несколько виртуальных соединений (Туннелей).</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\noindent</prop>
      <prop type="next">If no history is found, a default empirical value is used.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>2.\quad For each peer, an expected download speed $V_{conn}$ is calculated based on its transmission history.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T095229Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T095229Z">
        <seg>2.\quad Для каждого пира, на основе его истории передачи вычисляется скорость скачивания $V_{conn}$.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\noindent</prop>
      <prop type="next">The estimated arrival time for each piece can be calculated based on the speed of each virtual connection and the remaining pieces to be downloaded in each queue.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>2.\quad Pieces to be downloaded are sorted based on their priorities and pre-allocated to available virtual connections by placing them in the corresponding download queues.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T113418Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T112828Z">
        <seg>2.\quad Части к загрузке сортируются на основе их приоритетов и предварительно распределяются по имеющимся виртуальным соединениям, размещаются в соответствующих очередях на скачивание.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\noindent</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.8em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>3.\quad Step 2 is repeated periodically, and all remaining pieces will be re-allocated to accommodate changes in the transmission speed and availability of the virtual connections.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T132405Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T132405Z">
        <seg>3.\quad Шаг 2 повторяется циклически, все оставшиеся части будут пере-распределены в соответствии с изменениями скорости передачи и доступности виртуальных соединений.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\noindent</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.8em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>3.\quad The number of virtual connections on each peer varies the peer with a higher $V_{conn}$ can have a significant number of initial virtual connections.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T095625Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T095625Z">
        <seg>3.\quad Количество виртуальных соединений с каждым пиром различно, пир с высоким $V_{conn}$ может иметь значительное число виртуальных соединений изначально.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\noindent</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.8em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>4.\quad After a piece is successfully downloaded, the transmission speed of the virtual connection is updated, and a request is sent immediately to download the next piece in the queue.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T132538Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T132538Z">
        <seg>4.\quad После успешной загрузки части обновляется оценка скорости передачи виртуального соединения, сразу же отсылается запрос на скачивание следующей части в очереди.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\noindent</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.8em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>4.\quad Based on the partition of the segment, the user first sends a download request to a given peer for an arbitrary piece, and the peer responds accordingly by sending the user the piece upon receiving the request.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T100057Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T100057Z">
        <seg>4.\quad На основании разбиения сегмента пользователь сначала шлет пиру запрос на скачивание какой то конкретной части, при получении запроса пир отвечает пользователю отсылкой соответствующей части.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\noindent</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.8em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>5.\quad  Urgent pieces can be requested from multiple connections to ensure smooth playback.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T132723Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T132723Z">
        <seg>5.\quad  Для более мягкого воспроизведения, наиболее востребованные части могут быть запрошены сквозь несколько соединений.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\noindent</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.8em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>5.\quad When a piece is received from a virtual connection, the estimated download speed $V_{conn}$ is updated, and another remaining arbitrary piece will be requested from the connection immediately until all the data is downloaded.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T100502Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T100502Z">
        <seg>5.\quad При получении из виртуального соединения запрошенной части производится обновление оценочной скорости скачивания $V_{conn}$, далее немедленно запрашивается какая то другая часть, до тех пор, пока не будут скачаны все данные.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\noindent</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.5em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>6.\quad  Other parts of the algorithm work the same way as in regular file download.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T132817Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T132817Z">
        <seg>6.\quad  В остальном алгоритм работает так же как и в случае обычного скачивания файлов.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\noindent</prop>
      <prop type="next">The download requests of the remaining pieces will be re-routed to other peers.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>6.\quad When a download request times out, the request is canceled, and all connections to the non-responding peer will be closed.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T100737Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T100737Z">
        <seg>6.\quad В случае истечения времени ожидания ответа соответствующий запрос на скачивание отменяется, все соединения к не-отвечающему пиру закрываются.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">Each of these N miners is also called a “Peer”.</prop>
      <prop type="next">This process is called {\bf Multi-point Download Scheduling}.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>A scheduler decides how the M pieces can be downloaded from the N peers so that the segment can be retrieved in a fast, efficient manner, and avoid duplicated pieces to be downloaded.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T093720Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T093720Z">
        <seg>Планировщик решает, как M частей могут быть получены от N пиров так чтобы весь сегмент мог быть получен быстро и эффективно, с недопущением пересылки дублируемых частей.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">The scheduler is also designed to maximize download speed and minimize the overhead of duplicated requests and data transmission.</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.8em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>A summary of the scheduling algorithm is as follows:</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T112318Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T112318Z">
        <seg>Далее приводится краткая сводка представленного алгоритма планирования:</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">In general, pieces with higher priority should end up with an earlier estimated arrival time.</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.8em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>An illustration of the pre-allocation algorithm is shown in Figure 2.1.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T113735Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T113657Z">
        <seg>На Рисунке 2.1 показан пример действия алгоритма предварительного распределения.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">Light Proof of Capacity (LPoC) is developed to provide lightweight validation of storage capacity provided by the miners.</prop>
      <prop type="next">Proof of Replication (PoRep) is used to guarantee that the miners replicate user's data.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>An optimized Proof of Space-Time (PoSt) ensures that the specified data is indeed stored by the miner over a period.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T163940Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T163940Z">
        <seg>Оптимизированное доказательство хранения с течением времени (Оptimized Proof of Space-Time, PoSt) убеждает что заданные данные действительно сохранены майнером в течении периода времени.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">Such deficiency in the design can lead to many real-world problems to the miners and ISPs.</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.5em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>As Protocol Labs claims that files stored on IPFS are permanent and cannot be deleted, it runs the risks of legal battles against policies and regulations and makes its worldwide deployment much more difficult.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T153320Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T153320Z">
        <seg>Как заявляет Protocol Labs, файлы, размещенные в IPFS являются перманентными, не могут быть удалены, что может приводить к юридическим битвам в аспекте государственных политик и регуляторов, глобальное распространение файлов становится намного более сложным.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">At the same time, it punishes misbehaving participants.</prop>
      <prop type="next">This allows PPIO to make use of the vast amount of unused bandwidth and storage resources on the Internet, and provide robust storage service at much lower cost.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>As a result, a large, high-quality miner community can be established and kept growing.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T155341Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T155341Z">
        <seg>В результате может быть сформировано большое и качественное сообщество майнеров.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">It not only provides more robust and efficient services than existing cloud-based storage platforms such as AWS S3 but also significantly reduces the storage cost.</prop>
      <prop type="next">PPIO's well-designed decentralized storage network and incentive mechanism allows it to make use of the vast amount of unused bandwidth and storage resources on the Internet, and provide reliable storage service at much lower cost.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>At the same time, PPIO also offers better data security and privacy protection.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190316T163727Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T120812Z">
        <seg>В то же время, PPIO предлагает лучшую защиту в аспектах безопасности и приватности.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">To make the storage system easy to use, PPIO introduces a scheme called "Coin Pool", that helps the users to store and download micropayments.</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.6em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>At the same time, PPIO's design also includes a mechanism to protect users from the impact of storage price fluctuations, which provides a better user experience than existing centralized storage platforms and more importantly much lower price.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T160636Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T160636Z">
        <seg>Так же, ахитектура PPIO включает механизм противостояния колебаниям цены хранения, предоставляющий пользователям лучший вариант чем существующие централизованные платформы хранения и, что не менее важно, по намного меньшей цене.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">These incidents pose a grave threat to not just the privacy of individual users, but also the security and integrity of the entire Internet.</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.5em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>At the same time, high bandwidth and storage cost is another inherent problem of the centralized storage systems, it leads to unaffordable price and makes it extremely difficult for many Internet companies to be profitable.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T141902Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T141130Z">
        <seg>Так же, другой проблемой централизованных систем хранения является высокая стоимость каналов связи и хранилищ, она приводит к неприемлемой цене и делает крайне сложным прибыльность для многих Интернет-компаний.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">By using data sharding and encryption algorithms, user's data can only be retrieved by the one who possesses the user's unique private key.</prop>
      <prop type="next">PPIO is equipped with practical storage proofs to maintain the integrity and reliability of its storage contents.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>At the same time, it allows the user to easily share their data to the public or within a private group.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T163352Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T163352Z">
        <seg>В то же время, они позволяют пользователю делиться данными публично или в приватной группе.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">PPIO's well-designed incentives provide attractive financial rewards to miners and encourage them to contribute to the network.</prop>
      <prop type="next">As a result, a large, high-quality miner community can be established and kept growing.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>At the same time, it punishes misbehaving participants.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T155227Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T155227Z">
        <seg>В то же время, они наказывают неадекватных участников.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\noindent</prop>
      <prop type="next">It significantly improves the overall transmission efficiency of the network, especially for TCP connections, as it works around the low-efficiency problem caused by TCP's conservative flow control.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>Based on the experience of building the high-performing P2P network, PPIO's design allows multiple connections to be established from each peer.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T101624Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T101624Z">
        <seg>С учетом опыта разработки высоко производительных одноранговых сетей, PPIO спроектирована таким образом чтобы с каждым пиром устанавливалось множество соединений.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">•\quad {\bf Scalability and High Efficiency.} Benefit from the founding team's experience from creating and operating the distributed network with hundreds of millions of users, PPIO is designed from the ground up to perform efficiently at a global scale.</prop>
      <prop type="next">PPIO's design also improves the efficiency in regional networks and makes it more friendly to ISPs.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>Besides a set of industry proven P2P transmission technologies, the team also developed data-driven scheduling, a self-organizing overlay network, and optimized content distribution network.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190316T163110Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T161722Z">
        <seg>Наряду с множеством проверенных в промышленных условиях одноранговых технологий передачи, команда так же разработала планировщик, управляемый данными (data-driven scheduling), самоорганизующуюся оверлейную сеть и сеть оптимального распространения контента.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">For that purpose, its file index is made public to facilitate features like Web access, but it poses a challenge to preserving user privacy and data security in a storage network.</prop>
      <prop type="next">It does borrow mature P2P system designs from proven applications such as BitTorrent, but it provides no good solution to handle complex network environments and does not offer performance optimization within regional networks.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>Besides, some of its storage proofs are too complex and likely to hold the system back from running efficiently at a large scale.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T152009Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T152009Z">
        <seg>Кроме того, некоторые из криптомеханизмы слишком сложны и предположительно будут негативно сказываться при большом масштабе системы.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">Some of the known issues of Storj are the lack of quick response from miners upon storage request and its transactions are settled once per month which is not friendly to the miners.</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.5em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>BurstCoin utilizes Proof of Capacity (PoC) that does take storage capacity of the miners into account, but unfortunately, it is not enough to serve well for the storage requirements.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T150203Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T150203Z">
        <seg>BurstCoin использует Proof of Capacity (PoC), учитывающий размер хранилищ майнеров, но, к сожалению, этого не достаточно для нормального функционирования хранилища с выполнением всех требований к нему.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">PPIO's founding team successfully developed PPLive, and they were also behind its innovative P2P network design and efficient data transmission technologies\cite{article4}\cite{article5}\cite{article6}\cite{article7}.</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.5em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>By leveraging the experience, PPIO's P2P network is designed to be a robust, scalable and high-performing data storage and transmission system.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T090012Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T090012Z">
        <seg>С учетом этого опыта, одноранговая сеть PPIO спроектирована робастной, масштабируемой быстродействующей системой хранения и передачи данных.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">•\quad {\bf Privacy, Security and Stability.} Data security and privacy protection are the top requirements in PPIO's distributed file system design.</prop>
      <prop type="next">At the same time, it allows the user to easily share their data to the public or within a private group.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>By using data sharding and encryption algorithms, user's data can only be retrieved by the one who possesses the user's unique private key.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T163252Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T163252Z">
        <seg>За счет алгоритмов шардинга и шифрования, пользовательские данные могут быть получены только обладателем приватного ключа пользователя.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">PPIO's design also improves the efficiency in regional networks and makes it more friendly to ISPs.</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.6em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>Combined with its innovation in NAT Traversal, Kademlia distributed hash table (DHT), lightweight storage consensus proof and optimized transmission for media streaming, PPIO's distributed storage network can perform with extremely high efficiency and can be easily scaled to hundreds of millions of network nodes.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190316T163439Z" creationid="vopl" creationdate="20190316T163439Z">
        <seg>Комбинируя свои иннвации с такими технологиями как обход NAT (NAT Traversal), распределенные хэш-таблицы (DHT) Kademlia, облегченное доказательство консенсуса хранилища и оптимизированное потоковое
вещание медиа, распределенная сеть хранения PPIO может быть крайне эффективной и может быть легко масштабирована на сотни миллионов сетевых узлов.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">It significantly improves the robustness of the distributed storage system and allows the client to download data from the closest neighbors on the network.</prop>
      <prop type="next">In section 2 of this chapter, PPIO's P2P network design will be explained in details, including its intelligent data-driven scheduling algorithms, its implementation of the Distributed Hash Table (DHT), its traffic management based on Proactive Network Provider Participation (P4P), and its P2P based content distribution technology(PCDN).</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>Due to the unique nature of the P2P network, more copies of the data lead to faster download speed.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190318T172155Z" creationid="vopl" creationdate="20190316T173008Z">
        <seg>Из за уникальной особенности одноранговой сети, наличие множества копий данных приводит к более высокой скорости загрузки.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">For example, one segment can be partitioned into M pieces, and these pieces can be duplicated and stored by N different storage miners.</prop>
      <prop type="next">A scheduler decides how the M pieces can be downloaded from the N peers so that the segment can be retrieved in a fast, efficient manner, and avoid duplicated pieces to be downloaded.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>Each of these N miners is also called a “Peer”.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T093456Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T093456Z">
        <seg>Каждый их этих N майнеров так же называется “Пиром (Peer)”.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">In PPIO‘s system, a storage "Object" is divided into "Segments", each "Segment" is further divided into some "Pieces".</prop>
      <prop type="next">Each of these N miners is also called a “Peer”.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>For example, one segment can be partitioned into M pieces, and these pieces can be duplicated and stored by N different storage miners.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T093420Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T093420Z">
        <seg>Например, один сегмент может быть разбит на M частей, и эти части могут быть продублированы и сохранены в N различных хранилищах майнеров.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">The data breach has become frequently occurred, with an ever-growing scale and impact.</prop>
      <prop type="next">These incidents pose a grave threat to not just the privacy of individual users, but also the security and integrity of the entire Internet.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>For example, the Dropbox hacking in 2016 alone leaked 68 million user accounts.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T130019Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T130019Z">
        <seg>Например, в 2016 году был взломан Dropbox, что привело к утечке 68 миллионов пользовательстких аккаунтов.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\\ \\The emerging FileCoin project that is under development by Protocol Labs adds an incentive layer on top of Inter-planetary File System (IPFS), with the goal to build a storage infrastructure and protocol to replace HTTP protocol.</prop>
      <prop type="next">Besides, some of its storage proofs are too complex and likely to hold the system back from running efficiently at a large scale.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>For that purpose, its file index is made public to facilitate features like Web access, but it poses a challenge to preserving user privacy and data security in a storage network.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T151822Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T151822Z">
        <seg>Для этой цели индекс файлов делается публичным, что создает возможности наподобие Веб-доступа к файлам, но это, так же, создает проблему сохранения приватности пользователя и безопасности данных в сети.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">In the traditional Client-Server (CS) model, the server can quickly become the network bottleneck when the client population grows.</prop>
      <prop type="next">In such a network, multiple copies of the data are distributed and stored on many different nodes.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>However, a decentralized peer-to-peer network does not rely on any central server to function correctly, and can easily tolerate the fault and failure of some nodes.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190316T172533Z" creationid="vopl" creationdate="20190316T172533Z">
        <seg>Однако, децентрализованная одноранговая сеть не зависит от какого либо центрального сервера для того чтобы корректно функционировать и способна легко переносить ошибки и отказы некоторых узлов.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">The global cloud storage market has grown enormously in recent years and will continue to grow at a faster pace.</prop>
      <prop type="next">The data breach has become frequently occurred, with an ever-growing scale and impact.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>However, the existing centralized solutions have many problems.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T125521Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T125521Z">
        <seg>Тем не менее, существующие централизованные решения имеют множество проблем.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">PPIO incentives the nodes based on their contributions of storage and bandwidth, therefore the nodes incline to stay in the network and make a long and reliable contribution \cite{article1}.</prop>
      <prop type="next">Section 3 of this chapter explains PPIO's Proof of Replication (PoRep), Proof of Download (PoD), Proof of Spacetime (PoSt), and Light Proof of Capacity (LPoC) that are designed to defend the network against all these attacks and maintain the integrity of the system.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>However, the malicious nodes would attempt to cheat the network through various types of attacks, which undermines the system fairness.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T082631Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T082631Z">
        <seg>Тем не менее, злонамеренные узлы предпринимают попытки причинить вред сети посредством различных типов атак, подрывающих целостность системы.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\\ \\There have been many attempts to build distributed storage systems.</prop>
      <prop type="next">Siacoin is one of the attempts that is built on top of Bitcoin-like Proof of Work (PoW) consensus.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>However, these attempts were not successful.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T142512Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T142512Z">
        <seg>Тем не менее, эти попытки не были успешными.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">UDP based protocols such as KCP or UDT\cite{article13} are attempted first to make the connection.</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.8em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>If it fails, TCP based protocols will be used instead to adapt to different types of heterogeneous networks.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T095125Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T095125Z">
        <seg>Если она оказывается неудачной, для адаптации в различных типах гетерогенных сетей будет использоваться протокол на основе TCP.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">2.\quad For each peer, an expected download speed $V_{conn}$ is calculated based on its transmission history.</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.8em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>If no history is found, a default empirical value is used.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T095307Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T095307Z">
        <seg>В случае отсутствия исторических данных используется эмпирическое значение по умолчанию.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">1\% \cite{article4}</prop>
      <prop type="next">For example, one segment can be partitioned into M pieces, and these pieces can be duplicated and stored by N different storage miners.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>In PPIO‘s system, a storage "Object" is divided into "Segments", each "Segment" is further divided into some "Pieces".</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T093237Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T091019Z">
        <seg>В системе PPIO, хранимый "Объект (Object)" разбивается на "Сегменты (Segments)", каждый "Сегмент" далее разбивается на несколько "Честей (Pieces)".</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">The estimated arrival time for each piece can be calculated based on the speed of each virtual connection and the remaining pieces to be downloaded in each queue.</prop>
      <prop type="next">An illustration of the pre-allocation algorithm is shown in Figure 2.1.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>In general, pieces with higher priority should end up with an earlier estimated arrival time.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T113515Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T113225Z">
        <seg>Главное, более приоритетные части должны оканчиваться с более ранним временем доставки.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">Due to the unique nature of the P2P network, more copies of the data lead to faster download speed.</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.6em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>In section 2 of this chapter, PPIO's P2P network design will be explained in details, including its intelligent data-driven scheduling algorithms, its implementation of the Distributed Hash Table (DHT), its traffic management based on Proactive Network Provider Participation (P4P), and its P2P based content distribution technology(PCDN).</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190318T172140Z" creationid="vopl" creationdate="20190318T172008Z">
        <seg>В секции 2 данной главы будет детально рассмотрена архитектура одноранговой сети PPIO, включая интеллектуальные алгоритмы планирования предачи данных, основанные на самих данных (ntelligent data-driven scheduling algorithms), реализация распределенной хэш-таблицы (DHT), управление трафиком на основе упредительного учета структуры сети (Proactive Network Provider Participation, P4P), а так же, технологии доставки контента для одноранговых сетей (P2P based content distribution technology, PCDN).</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">However, a decentralized peer-to-peer network does not rely on any central server to function correctly, and can easily tolerate the fault and failure of some nodes.</prop>
      <prop type="next">It significantly improves the robustness of the distributed storage system and allows the client to download data from the closest neighbors on the network.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>In such a network, multiple copies of the data are distributed and stored on many different nodes.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190316T172704Z" creationid="vopl" creationdate="20190316T172704Z">
        <seg>Данные в такой сети распространяются и хранятся в виде множества копий на множестве узлов.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">•\quad {\bf  P2P Network:} PPIO constructs a self-governing, resilient and scalable P2P network that allows the participating nodes to easily share idle or unused bandwidth, storage, and computation resources.</prop>
      <prop type="next">However, a decentralized peer-to-peer network does not rely on any central server to function correctly, and can easily tolerate the fault and failure of some nodes.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>In the traditional Client-Server (CS) model, the server can quickly become the network bottleneck when the client population grows.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190316T172113Z" creationid="vopl" creationdate="20190316T172113Z">
        <seg>В традиционной модели клиент-сервер (Client-Server, CS), сервер может быстро стать узким местом в сети при росте популяции клиентов.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">The download requests of the remaining pieces will be re-routed to other peers.</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.5em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>In this case, the non-responding peer will also be penalized, and the number of connections that can be established from the peer in future downloads is reduced.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T101049Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T101015Z">
        <seg>В этом случае не-отвечающий пир будет оштрафован, будет уменьшено количество соединений, устанавливаемых к пиру при будущих скачиваниях.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">The pieces at the anchor point are prioritized during download, to improve the user experience.</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.6em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>In this case, there is a higher chance that necessary pieces are already downloaded to allow the playback to start immediately after seeking.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T111610Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T111308Z">
        <seg>В этом случае значительно повышается вероятностьтого,  что необходимые части уже будут загружены, что позволит начать воспроизведение немедленно после пере-позиционирования.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\subsection{Technology Highlights} %——2.1</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.6em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>In this chapter, three core technologies behind PPIO will be elaborated:</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190316T164605Z" creationid="vopl" creationdate="20190316T164605Z">
        <seg>В данной главе будут рассмотрены три основные технологии, используемые в PPIO:</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">PPIO's consensus algorithm is designed by its use scenario.</prop>
      <prop type="next">It improves the efficiency of the network, protects its integrity and enables it to operate in a secure, decentralized manner.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>It calculates the power of the miners based on their storage and bandwidth contributions, selects a block producer randomly via Verifiable Random Function (VRF)\cite{article24}\cite{article25}, utilizes Byzantine Fault Tolerance (BFT) based consortium consensus for validation.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T084858Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T084858Z">
        <seg>Она вычисляет мощность майнеров на основе их вклада в хранение и пропускную способность, затем случайным образом выбирает генератора следующего блока на основании Проверяемой Случайной Функции (Verifiable Random Function,VRF)\cite{article24}\cite{article25}, для проверки которой использоуется консенсус на основе консорциума Византийских Генералов (Byzantine Fault Tolerance, BFT).</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">Besides, some of its storage proofs are too complex and likely to hold the system back from running efficiently at a large scale.</prop>
      <prop type="next">Such deficiency in the design can lead to many real-world problems to the miners and ISPs.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>It does borrow mature P2P system designs from proven applications such as BitTorrent, but it provides no good solution to handle complex network environments and does not offer performance optimization within regional networks.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T152459Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T152459Z">
        <seg>FileCoin использует архитектуру одноранговых сетей из проверенных временем приложений, таких как BitTorrent, но, не предоставляет решений для сложных сетевых сред и не предлагает скоростных оптимизаций для региональных сетей.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">It provides in-depth details on its distributed file system, network architecture, and storage workflow.</prop>
      <prop type="next">\newpage</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>It explains how PPIO can prevent various network attacks, and discusses how it establishes a healthy and sustainable incentive mechanism, economic model and ecosystem.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T154604Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T124731Z">
        <seg>Документ разъясняет как PPIO противостоит различным сетевым атакам, поддерживает работоспособность и устойчивость механизма поощрений, предлагает экономическую модельи экосистему.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">It calculates the power of the miners based on their storage and bandwidth contributions, selects a block producer randomly via Verifiable Random Function (VRF)\cite{article24}\cite{article25}, utilizes Byzantine Fault Tolerance (BFT) based consortium consensus for validation.</prop>
      <prop type="next">It is also the foundation of PPIO's high-volume, large-scale storage market.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>It improves the efficiency of the network, protects its integrity and enables it to operate in a secure, decentralized manner.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T085032Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T085032Z">
        <seg>Это увеличивает эффективность сети, защищает ее целостность и позволяет действовать безопасно.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">It improves the efficiency of the network, protects its integrity and enables it to operate in a secure, decentralized manner.</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.5em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>It is also the foundation of PPIO's high-volume, large-scale storage market.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T085146Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T085146Z">
        <seg>Так же, это является основой многообъемного и сильно масштабируемого рынка хранилищ PPIO.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">PPIO is a programmable decentralized storage and delivery network.</prop>
      <prop type="next">At the same time, PPIO also offers better data security and privacy protection.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>It not only provides more robust and efficient services than existing cloud-based storage platforms such as AWS S3 but also significantly reduces the storage cost.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T120525Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T120525Z">
        <seg>Она не только предоставляет более мощные и эффективные службы, нежели существующие облачные платформы хранения данных, такие как AWS S3, но, так же, значительно снижает стоимость хранения. </seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\\ \\ In this work, PPIO's design goals are explained, followed by the details on how it achieves these goals.</prop>
      <prop type="next">It explains how PPIO can prevent various network attacks, and discusses how it establishes a healthy and sustainable incentive mechanism, economic model and ecosystem.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>It provides in-depth details on its distributed file system, network architecture, and storage workflow.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T124320Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T124320Z">
        <seg>Документ предоставляет низкоуровневую подробную информацию о распределенной файловой системе, архитектуре сети и процесса хранения.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">Based on the experience of building the high-performing P2P network, PPIO's design allows multiple connections to be established from each peer.</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.5em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>It significantly improves the overall transmission efficiency of the network, especially for TCP connections, as it works around the low-efficiency problem caused by TCP's conservative flow control.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T102140Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T102140Z">
        <seg>Это существенно увеличивает эффективность передачи сети в целом, особенно для TCP соединений, работая как заплатка над проблемой малой эффективности, привносимой консервативным управлением потоком передачи данных в TCP.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">In such a network, multiple copies of the data are distributed and stored on many different nodes.</prop>
      <prop type="next">Due to the unique nature of the P2P network, more copies of the data lead to faster download speed.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>It significantly improves the robustness of the distributed storage system and allows the client to download data from the closest neighbors on the network.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190316T172848Z" creationid="vopl" creationdate="20190316T172848Z">
        <seg>Это значительно повышает устойчивость системы распределенного хранения и позволяет клиентам получать данные с ближайших соседних узлов в сети.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">PPIO is equipped with practical storage proofs to maintain the integrity and reliability of its storage contents.</prop>
      <prop type="next">An optimized Proof of Space-Time (PoSt) ensures that the specified data is indeed stored by the miner over a period.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>Light Proof of Capacity (LPoC) is developed to provide lightweight validation of storage capacity provided by the miners.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T163742Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T163742Z">
        <seg>Облегченное доказательство вместимости (Light Proof of Capacity, LPoC) разработано для легкого удостоверения в наличии заданного объема свободного места в распоряжении майнера.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">•\quad The anchor point.</prop>
      <prop type="next">The pieces at the anchor point are prioritized during download, to improve the user experience.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>Many media streaming applications allow random access playbacks such as fast forwarding or seeking.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T110025Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T110025Z">
        <seg>Многие приложения медиа-вещания позволяют проигрывание с произвольного места, например для перемотки или поиска.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">•\quad {\bf Strong Application Support and Ecosystem.} PPIO provides a set of storage APIs similar to those of the cloud services such as AWS S3 and makes the data migration from those services much comfortable.</prop>
      <prop type="next">PPIO has a comprehensive plan to develop a robust, healthy and sustainable ecosystem, to facilitate the development of applications and services, and allow the developers to enjoy real benefits from PPIO's growth.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>PPIO also has a set of technologies built into better support decentralized applications, including object-based storage, dApp Sandbox mechanisms, and file access management, etc.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T165338Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T165338Z">
        <seg>PPIO так же имеет некоторые технологии для улучшения поддержки распределенных приложений, включая хранилища объектов, механизм песочницы, управление доступом к файлам и т.п.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">PPIO also has a set of technologies built into better support decentralized applications, including object-based storage, dApp Sandbox mechanisms, and file access management, etc.</prop>
      <prop type="next">\vspace{-1em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>PPIO has a comprehensive plan to develop a robust, healthy and sustainable ecosystem, to facilitate the development of applications and services, and allow the developers to enjoy real benefits from PPIO's growth.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T165827Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T165827Z">
        <seg>PPIO имеет обстоятельный план для разработки сильной, живучей и устойчивой экосистемы для разработки приложений и сервисов, и предоставления разработчикам возможности наслаждаться бенефитами роста PPIO.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">•\quad {\bf Proof:} The nodes of the traditional P2P network are free to choose join or leave the network, it is difficult to maintain the stability of the network.</prop>
      <prop type="next">However, the malicious nodes would attempt to cheat the network through various types of attacks, which undermines the system fairness.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>PPIO incentives the nodes based on their contributions of storage and bandwidth, therefore the nodes incline to stay in the network and make a long and reliable contribution \cite{article1}.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T082625Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T082625Z">
        <seg>PPIO поощряет узлы в зависимости от реализуемых ими ресурсов хранилища и пропускной способности, тем самым узлы стремятся оставаться в сети и производить длительный и стабильный вклад \cite{article1}.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\noindent\\</prop>
      <prop type="next">It not only provides more robust and efficient services than existing cloud-based storage platforms such as AWS S3 but also significantly reduces the storage cost.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>PPIO is a programmable decentralized storage and delivery network.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T142418Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T120051Z">
        <seg>PPIO является программируемой децентрализованной сетью хранения и доставки данных.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">PPIO's unique decentralized file system prevents unauthorized access and ensures that all the data can be stored securely and privately.</prop>
      <prop type="next">PPIO meets the storage needs of both today's Internet businesses and services, and the emerging decentralized applications (DApps).</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>PPIO is designed from the ground up to perform efficiently on a global scale, by leveraging the founding team's experience from designing and running the decentralized network with hundreds of millions of users.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T123229Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T123229Z">
        <seg>PPIO спроектирована с нуля для эффективного функционирования в глобальном масштабе, на основании опыта команды разработчиков в проектировании и запуске децентрализованной сети с сотнями миллионов пользователей.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">At the same time, it allows the user to easily share their data to the public or within a private group.</prop>
      <prop type="next">Light Proof of Capacity (LPoC) is developed to provide lightweight validation of storage capacity provided by the miners.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>PPIO is equipped with practical storage proofs to maintain the integrity and reliability of its storage contents.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T163517Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T163517Z">
        <seg>Для обеспечения целостности и доступности хранимого контента, PPIO снабжена практичными механизмами доказывания.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">PPIO is designed from the ground up to perform efficiently on a global scale, by leveraging the founding team's experience from designing and running the decentralized network with hundreds of millions of users.</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.5em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>PPIO meets the storage needs of both today's Internet businesses and services, and the emerging decentralized applications (DApps).</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T123515Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T123515Z">
        <seg>PPIO сводит потребности в хранении данных, имеющиеся у сегодняшнего бизнеса с одной стороны и предлагаемых возможностей поставщиков соответствующих услуг с другой, а так же, предоставляет возможность реализации распределенных приложений (DApps).</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">•\quad {\bf Consensus: } Popular blockchain consensus algorithms such as Proof of Work (PoW), Proof of Stake (PoS) and Delegated Proof of Stake (DPoS) all make trade-offs in decentralization, security and performance.</prop>
      <prop type="next">It calculates the power of the miners based on their storage and bandwidth contributions, selects a block producer randomly via Verifiable Random Function (VRF)\cite{article24}\cite{article25}, utilizes Byzantine Fault Tolerance (BFT) based consortium consensus for validation.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>PPIO's consensus algorithm is designed by its use scenario.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T084156Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T084156Z">
        <seg>Алгоритм консенсуса PPIO спроектирован в соответствии со сценарием использования самого PPIO.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\\ \\Besides to supporting efficient file download, PPIO also supports optimized P2P data streaming.</prop>
      <prop type="next">The technology has gone through many iterations of trial-and-error optimizations and is proven to provide high-quality user experience to streaming applications such as video-on-demand (VOD) service.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>PPIO's data-driven scheduler is designed to provide stable real-time streaming performance in an ad-hoc P2P network\cite{article12}.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T102949Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T102949Z">
        <seg>Планировщик PPIO, управляемый данными, спроектирован для стабильной работы потокового вещания реального времени в специализированной одноранговой сети\cite{article12}.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">Besides a set of industry proven P2P transmission technologies, the team also developed data-driven scheduling, a self-organizing overlay network, and optimized content distribution network.</prop>
      <prop type="next">Combined with its innovation in NAT Traversal, Kademlia distributed hash table (DHT), lightweight storage consensus proof and optimized transmission for media streaming, PPIO's distributed storage network can perform with extremely high efficiency and can be easily scaled to hundreds of millions of network nodes.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>PPIO's design also improves the efficiency in regional networks and makes it more friendly to ISPs.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190316T163237Z" creationid="vopl" creationdate="20190316T163237Z">
        <seg>Архитектура PPIO, так же, направлена на увеличение эффектирвности  работы в региональных сетях, что делает ее более дружелюбной к поставщикам интернета (ISP).</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">So it is what PPIO attempts to accomplish.</prop>
      <prop type="next">Such experiences allow the team to develop efficient and practical solutions to achieve the following design goals.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>PPIO's founding team successfully designed, developed and maintained PPLive, a peer to peer streaming system that serves hundreds of millions of users on a daily basis.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T154036Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T154036Z">
        <seg>Команда, учредившая и разрабатывающая PPIO успешно спроектировала, разработала и поддерживает PPLive, одноранговую систему вещания, обслуживающую сотни миллионов пользователей ежедневно.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\subsection{P2P Network} %——2.2 \cite{article4}\cite{article5}\cite{article6}\cite{article7}</prop>
      <prop type="next">By leveraging the experience, PPIO's P2P network is designed to be a robust, scalable and high-performing data storage and transmission system.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>PPIO's founding team successfully developed PPLive, and they were also behind its innovative P2P network design and efficient data transmission technologies\cite{article4}\cite{article5}\cite{article6}\cite{article7}.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T085847Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T085604Z">
        <seg>Команда PPIO ранее успешно разработала проект PPLive, и он так же был основан на инновационном дизайне одноранговой сети и эффективных технологиях передачи данных\cite{article4}\cite{article5}\cite{article6}\cite{article7}.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">PPIO's well-designed decentralized storage network and incentive mechanism allows it to make use of the vast amount of unused bandwidth and storage resources on the Internet, and provide reliable storage service at much lower cost.</prop>
      <prop type="next">PPIO is designed from the ground up to perform efficiently on a global scale, by leveraging the founding team's experience from designing and running the decentralized network with hundreds of millions of users.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>PPIO's unique decentralized file system prevents unauthorized access and ensures that all the data can be stored securely and privately.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T122818Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T122818Z">
        <seg>Уникальная децентрализованная файловая система PPIO предоствращает неавторизованный доступ и гарантирует безопасность и приватность хранения данных.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">At the same time, PPIO also offers better data security and privacy protection.</prop>
      <prop type="next">PPIO's unique decentralized file system prevents unauthorized access and ensures that all the data can be stored securely and privately.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>PPIO's well-designed decentralized storage network and incentive mechanism allows it to make use of the vast amount of unused bandwidth and storage resources on the Internet, and provide reliable storage service at much lower cost.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T154535Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T121201Z">
        <seg>Грамотно продуманная распределенная сеть хранения и механизм поощрения позволяют PPIO использовать значительный объем неиспользованной полосы пропускания и ресурсы хранилищ в сети Интернет, а так же, предоставлять надежные услуги хранения с намного меньшей ценой.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">•\quad  {\bf Low Storage Cost.} In the future, high storage cost is one of the critical challenges for many companies.</prop>
      <prop type="next">At the same time, it punishes misbehaving participants.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>PPIO's well-designed incentives provide attractive financial rewards to miners and encourage them to contribute to the network.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T155051Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T155051Z">
        <seg>Грамотно спроектированные поощрения в PPIO предоставляют привлекательные винансовые вознаграждения майнерам и провоцируют их на взаимодействие с сетью.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">Siacoin is one of the attempts that is built on top of Bitcoin-like Proof of Work (PoW) consensus.</prop>
      <prop type="next">Storj is another project that has gone through years of development, but it remains in the testing phase.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>PoW introduces wasteful computation and energy consumption, and it does not take into account the different levels of storage and bandwidth contribution among the miners, which are crucial to a decentralized distributed storage system.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T143019Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T143019Z">
        <seg>PoW предполагает производство массивных вычислений, тем самым форсирует потребление большого количества энергии, а так же, он не учитывает объемы хранилищ и мощность каналов связи майнеров, являющихся ключевыми аспектами в децентрализованной распределенной системе хранения данных.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">Proof of Replication (PoRep) is used to guarantee that the miners replicate user's data.</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.6em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>Proof of Download (PoD) ensures that user can download the stored data correctly.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T164242Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T164150Z">
        <seg>Доказательство получения (Proof of Download, PoD) убеждает пользователя в том что он может корректно получить хранимые майнером данные.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">An optimized Proof of Space-Time (PoSt) ensures that the specified data is indeed stored by the miner over a period.</prop>
      <prop type="next">Proof of Download (PoD) ensures that user can download the stored data correctly.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>Proof of Replication (PoRep) is used to guarantee that the miners replicate user's data.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T164043Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T164043Z">
        <seg>Доказательство пересылки (Proof of Replication, PoRep) гарантирует то что майнет реплицировал пользовательские данные.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">However, the malicious nodes would attempt to cheat the network through various types of attacks, which undermines the system fairness.</prop>
      <prop type="next">The optimized and secure implementation of the proofs allows them to function efficiently at large scale, that enables the incentive system to operate in securely and help establish a healthy decentralized distributed storage market and economic system.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>Section 3 of this chapter explains PPIO's Proof of Replication (PoRep), Proof of Download (PoD), Proof of Spacetime (PoSt), and Light Proof of Capacity (LPoC) that are designed to defend the network against all these attacks and maintain the integrity of the system.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T083220Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T083220Z">
        <seg>Секция 3 данной главы раскрывает такие механизмы доказывания в PPIO как Доказательство пересылки (Proof of Replication, PoRep), Доказательство получения данных (Proof of Download, PoD), Доказательство хранения данных в течении времени (Proof of Spacetime, PoSt) и Облегченное доказательство вместимости (Light Proof of Capacity, LPoC), спроектированные для защиты сети против всех этих атак и поддержания целостности системы.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">However, these attempts were not successful.</prop>
      <prop type="next">PoW introduces wasteful computation and energy consumption, and it does not take into account the different levels of storage and bandwidth contribution among the miners, which are crucial to a decentralized distributed storage system.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>Siacoin is one of the attempts that is built on top of Bitcoin-like Proof of Work (PoW) consensus.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T150337Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T142633Z">
        <seg>Одна из таких попыток, Seacoin, построенная на основе Бикоин-подобного консенсуса Proof of Work (PoW).</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\\ \\From the discussions above, it is clear that a more complete decentralized distributed storage solution is yet to be built to support large-scale and real-world storage system.</prop>
      <prop type="next">PPIO's founding team successfully designed, developed and maintained PPLive, a peer to peer streaming system that serves hundreds of millions of users on a daily basis.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>So it is what PPIO attempts to accomplish.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T153747Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T153747Z">
        <seg>Вот чего пытается достигнуть PPIO.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">Storj is another project that has gone through years of development, but it remains in the testing phase.</prop>
      <prop type="next">BurstCoin utilizes Proof of Capacity (PoC) that does take storage capacity of the miners into account, but unfortunately, it is not enough to serve well for the storage requirements.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>Some of the known issues of Storj are the lack of quick response from miners upon storage request and its transactions are settled once per month which is not friendly to the miners.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T145927Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T143205Z">
        <seg>Некоторые из известных проблем Storj - это невозможность получения быстрого ответа от майнеров относительно запросов на хранение, а так же их транзакций, фиксируемых раз в месяц, что не является удобным для майнеров.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">PoW introduces wasteful computation and energy consumption, and it does not take into account the different levels of storage and bandwidth contribution among the miners, which are crucial to a decentralized distributed storage system.</prop>
      <prop type="next">Some of the known issues of Storj are the lack of quick response from miners upon storage request and its transactions are settled once per month which is not friendly to the miners.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>Storj is another project that has gone through years of development, but it remains in the testing phase.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T143154Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T143154Z">
        <seg>Storj, другой проект, разрабатываемый вот уже в течении нескольких лет, но так и не вышедший из фазы тестирования.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">•\quad Sequential download.</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.8em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>Subsequent segments and pieces from the current point of playback need to be prioritized in download scheduling, to maintain smooth streaming playback.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T104542Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T104336Z">
        <seg>Для гладкого проигрывания потока, планировщик скачивания должен приоритезировать последующие сегменты и части от текущей точки воспроизведения.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">It does borrow mature P2P system designs from proven applications such as BitTorrent, but it provides no good solution to handle complex network environments and does not offer performance optimization within regional networks.</prop>
      <prop type="next">As Protocol Labs claims that files stored on IPFS are permanent and cannot be deleted, it runs the risks of legal battles against policies and regulations and makes its worldwide deployment much more difficult.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>Such deficiency in the design can lead to many real-world problems to the miners and ISPs.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T152706Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T152706Z">
        <seg>Такие ущербности в заимствованной архитектуре могут приводить ко множеству проблем в реальном использовании, как для майнеров так и для поставщиков интернета (Internet Service Providers, ISPs).</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">PPIO's founding team successfully designed, developed and maintained PPLive, a peer to peer streaming system that serves hundreds of millions of users on a daily basis.</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.6em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>Such experiences allow the team to develop efficient and practical solutions to achieve the following design goals.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T154155Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T154155Z">
        <seg>Такой опыт позволяет команде разрабатывать эффективное и практичное решение, направленное на следующие цели.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">However, the existing centralized solutions have many problems.</prop>
      <prop type="next">For example, the Dropbox hacking in 2016 alone leaked 68 million user accounts.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>The data breach has become frequently occurred, with an ever-growing scale and impact.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T125905Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T125905Z">
        <seg>Порча и утеря данных происходят все чаще, с постоянно растущим масштабом и влиянием.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">6.\quad When a download request times out, the request is canceled, and all connections to the non-responding peer will be closed.</prop>
      <prop type="next">In this case, the non-responding peer will also be penalized, and the number of connections that can be established from the peer in future downloads is reduced.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>The download requests of the remaining pieces will be re-routed to other peers.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T100813Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T100813Z">
        <seg>Запросы на скачивание оставшихся частей будут переадресованы другим пирам.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">2.\quad Pieces to be downloaded are sorted based on their priorities and pre-allocated to available virtual connections by placing them in the corresponding download queues.</prop>
      <prop type="next">In general, pieces with higher priority should end up with an earlier estimated arrival time.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>The estimated arrival time for each piece can be calculated based on the speed of each virtual connection and the remaining pieces to be downloaded in each queue.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T113450Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T113024Z">
        <seg>Оценочное время доставки каждой части может быть вычеслено на основе информации о скорости каждого виртуального соединения и уже имеющихся частей к загрузке в каждой очереди.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\vspace{-0.5em}</prop>
      <prop type="next">However, the existing centralized solutions have many problems.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>The global cloud storage market has grown enormously in recent years and will continue to grow at a faster pace.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T125452Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T124912Z">
        <seg>Глобальный рынок облачных хранилищ в значительной мере вырос за последние годы и продолжает расти быстрыми темпами .</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">Section 3 of this chapter explains PPIO's Proof of Replication (PoRep), Proof of Download (PoD), Proof of Spacetime (PoSt), and Light Proof of Capacity (LPoC) that are designed to defend the network against all these attacks and maintain the integrity of the system.</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.6em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>The optimized and secure implementation of the proofs allows them to function efficiently at large scale, that enables the incentive system to operate in securely and help establish a healthy decentralized distributed storage market and economic system.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T083748Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T083748Z">
        <seg>Оптимизированная и безопасная реализация доказательств позволяет им эффективно функционировать на больших масштабах, что дает возможность безопасно функционировать системе поощрений, помогая устанавливать здоровую среду для рынка и экономической системы распределенных хранилищ.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">Many media streaming applications allow random access playbacks such as fast forwarding or seeking.</prop>
      <prop type="next">In this case, there is a higher chance that necessary pieces are already downloaded to allow the playback to start immediately after seeking.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>The pieces at the anchor point are prioritized during download, to improve the user experience.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T111407Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T111244Z">
        <seg>Для улучшения восприятия пользователем, во время скачивания приоритезируются части в опорных точках.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">To achieve the design requirements above, a scheduling algorithm is required to make smart decisions on which peer a piece should be downloaded from, how many peers should be used for simultaneous download, how to set up the timer for each peer, how to reschedule remaining pieces and adapt to network changes, etc.</prop>
      <prop type="next">A summary of the scheduling algorithm is as follows:</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>The scheduler is also designed to maximize download speed and minimize the overhead of duplicated requests and data transmission.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T112141Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T112141Z">
        <seg>Так же, планировщик спроектирован для максимизации скорости загрузки и минимизации накладных расходов вследствие дублирования запросов и передачи данных.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">PPIO's data-driven scheduler is designed to provide stable real-time streaming performance in an ad-hoc P2P network\cite{article12}.</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.5em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>The technology has gone through many iterations of trial-and-error optimizations and is proven to provide high-quality user experience to streaming applications such as video-on-demand (VOD) service.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T103443Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T103443Z">
        <seg>Технология прошла сквозь множество итераций проб и ошибок и доказала способность предоставления пользователю высоко-качественной поддержки потоковых приложений, таких как службы видео-по-запросу (video-on-demand, VOD).</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">•\quad Unpopular pieces.</prop>
      <prop type="next">This may seem counterintuitive, but prioritizing these pieces will help make downloading of the entire segment much faster and get a better experience.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>The unpopular pieces (especially in media streaming) need to be prioritized during download.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T105311Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T105311Z">
        <seg>Непопулярные части (особенно при вещании медиа) нуждаются в приоритезации во время скачивания.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">For example, the Dropbox hacking in 2016 alone leaked 68 million user accounts.</prop>
      <prop type="next">At the same time, high bandwidth and storage cost is another inherent problem of the centralized storage systems, it leads to unaffordable price and makes it extremely difficult for many Internet companies to be profitable.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>These incidents pose a grave threat to not just the privacy of individual users, but also the security and integrity of the entire Internet.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T141102Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T141102Z">
        <seg>Такие инциденты представляют серьезную угрозу не только приватности отдельных пользователей, но, так же, безопасности и целостности всего Интернета.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">As a result, a large, high-quality miner community can be established and kept growing.</prop>
      <prop type="next">To make the storage system easy to use, PPIO introduces a scheme called "Coin Pool", that helps the users to store and download micropayments.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>This allows PPIO to make use of the vast amount of unused bandwidth and storage resources on the Internet, and provide robust storage service at much lower cost.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T155616Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T155616Z">
        <seg>Это позволяет PPIO задействовать большое количество неиспользуемой полосы пропускания каналов связи и ресурсов хранилищ в сети Интернет, предоставить мощную услугу хранения данных по сильно менщей цене.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">The unpopular pieces (especially in media streaming) need to be prioritized during download.</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.8em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>This may seem counterintuitive, but prioritizing these pieces will help make downloading of the entire segment much faster and get a better experience.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T105547Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T105547Z">
        <seg>Это может выглядеть контринтуитивно, но, приоритезация таких частей помогает более быстрому скачиванию всего сегмента оставляет у пользователя лучшие впечатления.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">A scheduler decides how the M pieces can be downloaded from the N peers so that the segment can be retrieved in a fast, efficient manner, and avoid duplicated pieces to be downloaded.</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.5em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>This process is called {\bf Multi-point Download Scheduling}.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T093816Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T093816Z">
        <seg>Данный процесс называется {\bf Планированием скачивания из многих источников (Multi-point Download Scheduling)}.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\noindent</prop>
      <prop type="next">The scheduler is also designed to maximize download speed and minimize the overhead of duplicated requests and data transmission.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>To achieve the design requirements above, a scheduling algorithm is required to make smart decisions on which peer a piece should be downloaded from, how many peers should be used for simultaneous download, how to set up the timer for each peer, how to reschedule remaining pieces and adapt to network changes, etc.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T111931Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T111931Z">
        <seg>Для удовлетворения представленных выше требований дизайна, алгоритм планирования должен принимать взвешенные решения, от какого пира должна быть получена часть, как много пиров использовать для одновременной загрузки, как управлять таймером для каждого пира, как перепланировать оставшиеся части и адаптироваться к изменениям сети и т.п.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">This allows PPIO to make use of the vast amount of unused bandwidth and storage resources on the Internet, and provide robust storage service at much lower cost.</prop>
      <prop type="next">At the same time, PPIO's design also includes a mechanism to protect users from the impact of storage price fluctuations, which provides a better user experience than existing centralized storage platforms and more importantly much lower price.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>To make the storage system easy to use, PPIO introduces a scheme called "Coin Pool", that helps the users to store and download micropayments.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T155748Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T155748Z">
        <seg>Для облегчения использования системы хранения, PPIO предлагает схему, называемую "Coin Pool", помогающую пользователям выгружать и загружать микроплатежи.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">1.\quad Multiple virtual connections (Tunnels) are established between the user and each peer with the resources, to improve transmission efficiency.</prop>
      <prop type="next">If it fails, TCP based protocols will be used instead to adapt to different types of heterogeneous networks.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>UDP based protocols such as KCP or UDT\cite{article13} are attempted first to make the connection.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T094840Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T094840Z">
        <seg>Сначала предпринимается попытка соединения по протоколам, основанным на UDP, таким как KCP или UDT\cite{article13}.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\vspace{-0.5em}</prop>
      <prop type="next">It provides in-depth details on its distributed file system, network architecture, and storage workflow.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>\\ \\ In this work, PPIO's design goals are explained, followed by the details on how it achieves these goals.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T124127Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T124019Z">
        <seg>\\ \\ В данном документе разъясняются основные цели архитектуры PPIO, а так же, приводятся подробности методов достижения этих целей.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\vspace{-0.5em}</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.5em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>\\ \\ {\bf Real-time Data Streaming}</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T102337Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T102337Z">
        <seg>\\ \\ {\bf Вещание данных в реальном времени (Real-time Data Streaming)}</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\vspace{-0.5em}</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.8em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>\\ \\A P2P streaming system has the following unique design characteristics:</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T104429Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T103518Z">
        <seg>\\ \\Одноранговая система потокового вещания обладает следующими уникальными характеристиками дизайна:</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\vspace{-0.5em}</prop>
      <prop type="next">PPIO's data-driven scheduler is designed to provide stable real-time streaming performance in an ad-hoc P2P network\cite{article12}.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>\\ \\Besides to supporting efficient file download, PPIO also supports optimized P2P data streaming.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T102512Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T102512Z">
        <seg>\\ \\Наряду с поддержкой эффективного скачивания файлов, PPIO так же поддерживает оптимизированное одноранговое потоковое вещание данных.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\vspace{-0.5em}</prop>
      <prop type="next">So it is what PPIO attempts to accomplish.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>\\ \\From the discussions above, it is clear that a more complete decentralized distributed storage solution is yet to be built to support large-scale and real-world storage system.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T153647Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T153647Z">
        <seg>\\ \\Из изложенного выше становится понятно, что готовая децентрализованная распределенная система хранения, способная поддерживать высокое масштабирование и задачи реального мира, еще не построена.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\vspace{-0.5em}</prop>
      <prop type="next">For that purpose, its file index is made public to facilitate features like Web access, but it poses a challenge to preserving user privacy and data security in a storage network.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>\\ \\The emerging FileCoin project that is under development by Protocol Labs adds an incentive layer on top of Inter-planetary File System (IPFS), with the goal to build a storage infrastructure and protocol to replace HTTP protocol.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T154640Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T150406Z">
        <seg>\\ \\Новый проект FileCoin, разрабатываемый Protocol Labs, добавляет слой поощрений над Inter-planetary File System (IPFS), с целью построения инфраструктуры хранилищ и протокола для замены HTTP.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\vspace{-0.5em}</prop>
      <prop type="next">However, these attempts were not successful.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>\\ \\There have been many attempts to build distributed storage systems.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T142358Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T142237Z">
        <seg>\\ \\Предпринималось не мало попыток построения распределенных систем хранения данных.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\vspace{-0.5em}</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.8em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>\\ \\Two data-driven scheduling algorithms are developed for Multi-point Download Scheduling:</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T093908Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T093908Z">
        <seg>\\ \\В рамках Multi-point Download Scheduling разработано два алгоритма планирования:</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\vspace{-0.5em}</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.8em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>\\ \\{\bf Facts about PPLive:}</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T090021Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T090021Z">
        <seg>\\ \\{\bf Факты о PPLive:}</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\vspace{-0.6em}</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.6em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>\\\\Summary of the PPIO scheduling algorithm:</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T094246Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T094206Z">
        <seg>\\\\Алгоритм планирования PPIO в кратце:</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\noindent</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.6em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>\\{\bf File Download:}</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T094136Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T094136Z">
        <seg>\\{\bf Получение файлов (File Download):}</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\renewcommand{\baselinestretch}{1.2}</prop>
      <prop type="next">\noindent\\</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>\author {\centerline{\Large Abstract}}</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T115446Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T115446Z">
        <seg>\author {\centerline{\Large Аннотация}}</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\label{circuit}</prop>
      <prop type="next">\vspace{-2.5em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>\centerline{{Figure 2.1 Illustration of pre-allocation}}</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T132902Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T132902Z">
        <seg>\centerline{{Рисунок 2.1 Иллюстрация предварительного распределения}}</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\newpage</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.5em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>\section{Introduction} %—1</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T124909Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T124739Z">
        <seg>\section{Введение} %—1</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\vspace{-1em}</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.5em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>\section{Solution} %——2</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190318T171615Z" creationid="vopl" creationdate="20190318T171615Z">
        <seg>\section{Решение} %——2</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\vspace{-0.5em}</prop>
      <prop type="next">PPIO's founding team successfully developed PPLive, and they were also behind its innovative P2P network design and efficient data transmission technologies\cite{article4}\cite{article5}\cite{article6}\cite{article7}.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>\subsection{P2P Network} %——2.2 \cite{article4}\cite{article5}\cite{article6}\cite{article7}</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T085213Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T085213Z">
        <seg>\subsection{Одноранговая сеть (P2P Network)} %——2.2 \cite{article4}\cite{article5}\cite{article6}\cite{article7}</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\vspace{-0.5em}</prop>
      <prop type="next">In this chapter, three core technologies behind PPIO will be elaborated:</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>\subsection{Technology Highlights} %——2.1</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190316T164442Z" creationid="vopl" creationdate="20190316T164442Z">
        <seg>\subsection{Основные технологии} %——2.1</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\vspace{-0.5em}</prop>
      <prop type="next">1\% \cite{article4}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>\subsubsection{Data Driven Scheduling}  %——2.2.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T090831Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T090831Z">
        <seg>\subsubsection{Планирование на основе данных (Data Driven Scheduling)}  %——2.2.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\setlength{\parskip}{0em}%设置段落间距</prop>
      <prop type="next">\begin{document}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>\title{ \LARGE\bf PPIO: A Programmable P2P Storage and\\Delivery Network}  %———标题</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T115908Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T112832Z">
        <seg>\title{ \LARGE\bf PPIO: Программируемая одноранговая сеть\\хранения и доставки}  %———标题</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\usepackage{algpseudocode}</prop>
      <prop type="next">%\usepackage{xcolor}%——————————————————————改变文字颜色</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>\usepackage{hyperref}%——————————————————————目录超链接</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T072221Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T072221Z">
        <seg>\usepackage[unicode]{hyperref}%——————————————————————目录超链接</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\usepackage{algorithmicx}</prop>
      <prop type="next">\linespread{1.0} %—— 行间距</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>\usepackage{pxfonts}</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T073729Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T072126Z">
        <seg>%\usepackage{pxfonts}
\usepackage{libertine}
\usepackage{libertinust1math}
\usepackage[T2A,T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english,russian]{babel}</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\noindent</prop>
      <prop type="next">PPIO's well-designed incentives provide attractive financial rewards to miners and encourage them to contribute to the network.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>•\quad  {\bf Low Storage Cost.} In the future, high storage cost is one of the critical challenges for many companies.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T154352Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T154352Z">
        <seg>•\quad  {\bf Малая цена хранения.} В будущем, высокая цена хранения данных будет одним из критичных вызовов для многих компаний.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\noindent</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.8em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>•\quad 1/10 the operation cost of the traditional data network;</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T090652Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T090341Z">
        <seg>•\quad Операционные расходы составляют 1/10 по сравнению с традиционными сетями;</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\noindent</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.5em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>•\quad 400PB storage combined P2P storage capacity;</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T090646Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T090532Z">
        <seg>•\quad Суммарная вместимость хранилищ одноранговых узлов составляет 400PB;</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\noindent</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.8em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>•\quad File Download</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T094000Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T094000Z">
        <seg>•\quad Получение файлов (File Download)</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\noindent</prop>
      <prop type="next">\vspace{-1.5em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>•\quad Media streaming on demand\cite{article4}</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T094024Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T094024Z">
        <seg>•\quad Потоковое вещание по заказу (Media streaming on demand)\cite{article4}</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\noindent</prop>
      <prop type="next">Subsequent segments and pieces from the current point of playback need to be prioritized in download scheduling, to maintain smooth streaming playback.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>•\quad Sequential download.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T103936Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T103936Z">
        <seg>•\quad Последовательное скачивание (Sequential download).</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\noindent</prop>
      <prop type="next">Many media streaming applications allow random access playbacks such as fast forwarding or seeking.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>•\quad The anchor point.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T111342Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T105555Z">
        <seg>•\quad Опорная точка (The anchor point).</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\noindent</prop>
      <prop type="next">\vspace{-0.8em}</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>•\quad The world‘s only P2P data storage and transmission network that operates on more than 500 million nodes;</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T090144Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T090144Z">
        <seg>•\quad Единственная в мире одноранговая сеть хранения и передачи, функционирующая на более чем 500 миллионах узлах;</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\noindent</prop>
      <prop type="next">The unpopular pieces (especially in media streaming) need to be prioritized during download.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>•\quad Unpopular pieces.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T105225Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T105225Z">
        <seg>•\quad Непопулярные части (Unpopular pieces).</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\noindent</prop>
      <prop type="next">In the traditional Client-Server (CS) model, the server can quickly become the network bottleneck when the client population grows.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>•\quad {\bf  P2P Network:} PPIO constructs a self-governing, resilient and scalable P2P network that allows the participating nodes to easily share idle or unused bandwidth, storage, and computation resources.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190316T171900Z" creationid="vopl" creationdate="20190316T171900Z">
        <seg>•\quad {\bf  Одноранговая сеть (P2P Network):} PPIO формирует самоорганизующуюся устойчивую и масштабируемую одноранговую (P2P) сеть, позволяющую участвующим в ней узлам легко совместно использовать простаивующую или не-используемую пропускную способность каналов связи, ресурсы хранилищ и вычислительные мощности.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\noindent</prop>
      <prop type="next">PPIO's consensus algorithm is designed by its use scenario.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>•\quad {\bf Consensus: } Popular blockchain consensus algorithms such as Proof of Work (PoW), Proof of Stake (PoS) and Delegated Proof of Stake (DPoS) all make trade-offs in decentralization, security and performance.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T084040Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T084040Z">
        <seg>•\quad {\bf Консенсус (Consensus): } Популярные алгоритмы консенсусов над блокчейнами, такие как Proof of Work (PoW), Proof of Stake (PoS) и Delegated Proof of Stake (DPoS) представляют собой компромисы между децентрализацией, безопасностью и быстродействием.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\noindent</prop>
      <prop type="next">By using data sharding and encryption algorithms, user's data can only be retrieved by the one who possesses the user's unique private key.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>•\quad {\bf Privacy, Security and Stability.} Data security and privacy protection are the top requirements in PPIO's distributed file system design.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T162928Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T162928Z">
        <seg>•\quad {\bf Приватность, безопасность и стабильность.} Безопасность и приватность данных являются ключевыми требованиями в дизайне распределенной файловой системе PPIO.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\noindent</prop>
      <prop type="next">PPIO incentives the nodes based on their contributions of storage and bandwidth, therefore the nodes incline to stay in the network and make a long and reliable contribution \cite{article1}.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>•\quad {\bf Proof:} The nodes of the traditional P2P network are free to choose join or leave the network, it is difficult to maintain the stability of the network.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190319T083329Z" creationid="vopl" creationdate="20190319T082742Z">
        <seg>•\quad {\bf Доказательство (Proof):} Узлы традиционной P2P сети свободно присоединяются к сети и свободно покидают ее, в таких условиях сложно поддерживать стабильность сети.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\noindent</prop>
      <prop type="next">Besides a set of industry proven P2P transmission technologies, the team also developed data-driven scheduling, a self-organizing overlay network, and optimized content distribution network.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>•\quad {\bf Scalability and High Efficiency.} Benefit from the founding team's experience from creating and operating the distributed network with hundreds of millions of users, PPIO is designed from the ground up to perform efficiently at a global scale.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T161155Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T161155Z">
        <seg>•\quad {\bf Масштабируемость и высокая эффективность.} За счет опыта команды, извлеченного из создания и работы с распределенной сетью с тысячами миллионов пользователей, PPIO спроектирована с нуля до состояния, в котором она может быть эффективной в глобальном масштабе.</seg>
      </tuv>
    </tu>
    <tu>
      <prop type="file">WhitePaper_EN-1.tex</prop>
      <prop type="prev">\noindent</prop>
      <prop type="next">PPIO also has a set of technologies built into better support decentralized applications, including object-based storage, dApp Sandbox mechanisms, and file access management, etc.</prop>
      <tuv xml:lang="EN-US">
        <seg>•\quad {\bf Strong Application Support and Ecosystem.} PPIO provides a set of storage APIs similar to those of the cloud services such as AWS S3 and makes the data migration from those services much comfortable.</seg>
      </tuv>
      <tuv xml:lang="RU" changeid="vopl" changedate="20190314T165936Z" creationid="vopl" creationdate="20190314T164941Z">
        <seg>•\quad {\bf Надежная поддержка приложений и экосистема.} PPIO предоставляет несколько программных интерфейсов хранилищ (Storage APIs), похожих на таковые в облачных сервисах, например AWS S3, и позволяет комфортно мигрироать данные из этих сервисов.</seg>
      </tuv>
    </tu>
  </body>
</tmx>
